巴絲打幾耐剪一次頭髮

拋磚 標準一個月

絲 最少半年先剪一次

一年一次

差唔多啦，一直覺得女仔係頭髮造型方面慳左一筆

但係你平時會唔會自己收

深山大野人？

4星期，有時3星期多少少

無留陰 中分all back唔洗修

屌 ，洗唔洗呀
最憎呢d規律頭，日日都一樣樣，一d變化都冇

2/3個月

兩個半星期

剷青撚

次次等到長到俾人話先去剪

差唔多個個都剷嫁啦，敢問唔剷個d有冇佔一成人

點解唔索性留長

最低限度都一年，唔傷都唔剪
長髮控

之前成日話D女仔FD剪頭咁貴
但計計下佢地成半年一年先剪一次
自己就3-4星期就要剪
計返原來差唔多

身邊男仔朋友一半一半

三至四個星期 則邊兩邊頭髮長左無左個型就差唔多又要剪

識貨

頭髮長得好快 唔知係咪關一日洗兩次頭事
好羨慕d人識自己剷省返唔少
有時三個星期想剪但都忍下柒捱多個星期

完全一樣
我又係一日洗兩次頭好快長返
成日三個星期已經覺得唔掂好想剪
係咪佢剪得唔好

個post沉左成個月都比你撈得番上黎,仲要係吹水台

Btw，應該唔太關事，亞洲人d頭髮太硬直，我青位個d一長左唔止鋼曬出去，仲會向前生

咁啱Search開剪頭髮